鍾意一個唔鍾意你嘅人係一種病

有咩係犯賤得過明知佢唔鍾意你，處處挑剔你嘅唔好，但係你都仍然鍾意一個咁嘅男人 究竟幾時先可以擺脫到

中意我啦咁你

神經病

我都想可以鍾意其他人

看著對你愛得彷似愛情欲避不避

識貨

若能耗盡力氣 去捕捉你

我建議你同條女分手
你咁樣做真係狗都不如
男人老狗做野唔諗後果
對唔住你女朋友 更加對唔住你屋企人
對唔住香港 對唔住呢個世界
你做埋d咁既野 你究竟有無良心

同佢講咗 唔好阻止我鍾意佢
但係佢根本冇任何感覺

反正都冇嘢可以再失去

有時候寧願唔識佢好過做朋友

寧願當初不相見

用飢餓遊戲

me too

圍爐

你講完之後有無完全唔理你咁阿

係呀，真係好辛苦
明明已經過咗幾個月
以為自己可以慢慢習慣同放低
但有時忍唔住開 ig 睇佢啲相
個心仲係乸住乸住咁痛
究竟幾時先可以回復正常？

冇 佢就係話 唔會阻止我 冇假到咁 叫我自己make a balance

到你睇到佢嘅相 無意中知道佢嘅消息嘅時候都可以不痛不癢 繼續生活落去

無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位置

你同 #17 撞咗機
btw 佢同我澄清過 佢嗰陣冇同其他人發展
仲話雖然唔驚我介意

有時覺得自己好撚犯賤 攞苦黎辛 但係又控制唔到

咁其實掉番轉諗 個男仔都係一個好人 如果仆街d真係食撚左先講

冇㗎 只怪自己太固執

係喺我同佢嘅關係結束咗嘅時候講嘅
其實佢真係冇必要同我交代 因為我唔係佢邊個
但係佢都坦白話我知

有一齊過？對唔住我無爬文

冇一齊過啊 所以我先叫做關係結束

無一齊過咁點結束關係

有句嘢：我地都係做返朋友啦 咁樣對大家都好啲

咁之前個關係係友達以上戀人未滿咁？
咁其實都係朋友姐

每次見完佢都好撚掛住佢 囉囉戀咁

好彩嘅係 我唔會同佢見到面
每次同佢約食飯 都會食唔落 食得好撚少

我約佢既咁 得閒出黎食下野睇下戲咁

會唔會有body contact？

你喜歡過我六十秒嗎

都有既 我想睇下佢會唔會對我反感 其實識就叫識左好耐 但最近傾番計 出街咁 係咪叫一見鍾情呢d

可能係寂寞咋 但係一定唔係一見鍾情